敏敏做老婆 or izone十二個做sp

敏敏正評

izone負評

雖然唔想揀個大陸妹 但下面嗰堆真係無個靚 個頭又騎騎呢呢咁

敏敏做老婆 AND izone十二個做sp

6永狗又改名

支那臭G,不了!

性能力唔係咁好，有一個就夠了

呃負皮

仲洗諗
日韓二十以下靚靚幻幻
同大陸老雞

敏敏做老婆 佢紅左搵好多錢
再問佢拎錢包izone黎做sp

淨係比周周牙權牙純牙真英妹牙宮奈子牙包柔理娜寶我就夠..

唔駛12個。 要權f 一個夠

一個敏敏都屌打果12個奇尼怪啦 根本我敏世界第一